乜原來家下D新港豬當正自己係香港人?

新港支那人唔係香港出世,以為係香港住夠7年好Q巴閉嫁?
講到自己有幾熟自己住既地頭,你未當正自己真係香港出世啦,去邊去邊未又係要搞簽証
睇埋你個樣,易埋容仲恐怖過 睇緊鬼片-見鬼10-
未撚以為嫁個淘佬生埋小朋友,明付其實自家香港人日日不停曬!!
自以為是
有車有樓有老公有仔有錢有家底唔係好撚叻!沒有佢地,你只有頭髮!!!! 狗眼看人低